諗返起 成個歷史都係汪精衛呢個大漢奸而改變

有冇時光機可以一槍打撚死佢？

張學良先係囉

佢做左d咩要清算大把人排得先過佢

好彩樓豬條弱智仔唔係揸fit 人
如果唔係做到美國總統都俾剛果打殘

張學良後期過佢啦
張學良逼老蔣 汪精衛直接害到國民黨雞毛鴨血

關咩事？

汪精衛唔算漢奸,買兩邊o者.

射死馬克思先 呢個世界會少死幾億人

無馬克思呢個世畀啲勞工就會無保障.

話緊你弱智啊
書都未讀好出嚟開垃圾post

tldr

本身勞工保障就係資本主義自由市場為左窮撚繼續賣命衍生出黎
馬克思只係預設資本主義無修正能力
最後導致無產階級革命

依家香港對於勞工嘅保障好唔夠,對基層就咩都唔做,例如租務管制,最高工時.

事實就係純資本主義根本無辦法自我衍生出勞工保障概念
資本家控制之下勞工一星期返7日,無年假,最好唔使錢,有飯食就夠
只要確保生存權同食飯權就逼到勞工賣命,點解要比人工?點解要比假期?
唔可以話今時今日所有勞工福利全部都伙馬克思主義衍生
但如果用市場經濟模式一定唔會有勞工福利出現
連一星期一日例假都係前人用血換番來
唔好因為一直擁有就覺得理所當然,所有野係由前人爭取番來

事實上依家香港人享有嘅勞工權益都係六七暴動之後先有,但唔代表工賊會周圍放菠蘿係啱.